【建制鬼打鬼】 潘媽媽發功，建制派內訌， 民建聯李慧琼 NOW TV持主大計胎死腹中。 吳志森

20201011
【建制鬼打鬼】
潘媽媽發功，建制派內訌，
民建聯李慧琼 NOW TV持主大計胎死腹中。
吳志森

Ng Sam
249K subscribers

Patreon年費優惠計劃
92折 1年只收11個月會費
送《頭條本色》本地與海外免郵
送書優惠至2020年12月31日
資料請寄：samngx123@gmail.com